[曼聯] 連加特不離不棄屌柒區

THANK YOU

屌你老母手套奇俠

咸左

真係好撚廢
好彩有個爆炸狗墊你底

兩舊屎都要分高低？

仲有舊臭d

Lingard

屌死條垃圾

垃圾

出佢不如打多個後衛

屌定聽日

轉屌白連特ok?

你臭d

睇左支持區=.=

thank you

隱性迷lin

都話你25

智障黎
唔好怪佢

呢個區係不離不棄 定 屌 ? 手套仔

梗係屌啦
佢續約我吐佐成日血

Son of Wembley